太古城要人 ！

成個商場恍如隔世
好似去咗二度空間咁 乜都冇發生過
好peace
商場仲要收起晒所有垃圾桶 （商場外內都係

Sogo 都係

點撚樣呀要乜人呀

要人做乜先？

咁點扔垃圾